#3mロボット  
	その名の如く、電源を入れると3m進み止まるロボット。  


##circuit  
	新たに設計した、フルブリッジNMOS構成のモータドライバと、その他マイコンなど。  
	回路部分で一番手こずりそうなのはモータドライバ。ユニバーサル基板での制作になりそうなので、  
	ちゃんと電流等を考えた配線にすること。  

##src  
	このロボットの唯一であり頂点の機能。ポジショントラッキング。  
	とはいえ姿勢制御とまではいかない、加速度だけの直線的な動きにしか対応できない。  
	加速度センサーの値をちゃんと取得し、ほしいデータに変換するまでで一苦労しそう。  
	取得してしまえば、X,Y軸加速度については本当にただ足していくだけでそこそこ精度が出る、と予想。  
	Z軸は地球上である限りデフォルトで重力加速度がついてくるのでめんどくさそう。  
